「FastPass提堂」許智勇下午二點半提堂

【最新消息】民主黨表示，昨日被拘捕的民主黨立法會議員許智峯將於今日下午在西九龍裁判法院提堂。據悉許將於下午二時半提堂。警方昨日指許智峯因去年光復屯門公園事件被捕。

政府好憎佢？

真係夠膽呈堂....屯門單野有晒片

拿拿林做死佢等啲人唔敢出黎

據了解下午將於西九龍裁判法院提堂。警方指，許智峯涉嫌去年7月6日，在屯門公園遊行後，晚上於屯門警署外包圍一名拍攝示威者容貌的男子，涉嫌搶去對方手機並刪除相片。警方昨日清晨到寓所拘捕許智峯，他其後被轉送上水警署調查，至今未獲准保釋。同案被捕的亦包括另一名民主黨立法會議員林卓廷，他同時涉嫌在去年7.21元朗站事件中參與暴動，目前仍被警方扣查。

敢上庭即係夾好左紅官啦

班紅官邊會放過佢

加速主義好，就讓暴風雨來得更猛烈些 想睇有咩證據告

呢單野都經典 直播影晒
大波MAN同佢班手下去打人 黑警運佢地上的士
其他人圍警署 許走去勸人走

PS單野有埋不反

夾好哂，一切黎得太快

應該又係蘇xx審

佢係粉嶺庭

有不反，班狗一樣無視

邊個官最紅

先撤銷牙峯兩個私人檢控，再拉佢上庭告，仲唔係特登殺一儆百、趕盡殺絕，分分鐘議會都唔俾佢留（完美示範俾妥協派睇想係制度入面抗爭係痴心妄想）

狗應該搵定紅官

點解會有人覺得冇證據case唔會擺上庭？
有幾單都係還押完跟住先話撤控
已經未計老屈入罪case

Push

西九有羅德泉

鄭念慈都係

許智峯的代表律師表示許智峯將會被正式落案起訴該「三宗罪」，下午2時30分將在西九龍裁判法院提堂。

等睇羅德泉話唔俾保釋，唔通紅官會驚你制裁咩

告人唔需要證據，仲信犯法就係犯法呢套？

仲要係西九裁判法院

泛民直接拒絕被委任立法會啦

又係泉縮屌你老母

西九龍裁判法院要人

留名還押

嚴重人道危機

夾撚晒快速成事

佢係九龍城裁判法院

提堂姐
多數唔會係羅審

根本上到庭掉哂d證據出黎一係控方柒一係紅官扮睇唔到

直接還押都pk la

報復

好多單啦都 暴動又幾單都告唔入
呢單算好小兒科

呢幾條罪好難唔比保釋
又唔係汽油彈

呢單擺到明砌生豬肉

又係用不誠實取用電腦黎告手機真係弱智

不誠實用電腦，刑毁呢d罪，老妨都唔算重，無可能唔比保釋

蘇文隆連阻街都可以還押

有前科，驚今次罪成要坐，一定要打甩，有哂片都證據都9告

粉嶺

泉叔弱智啫，點同蘇狗比

我意思係紅官無極限

過堂咋，再排期

熙熙直擊都係等加羅德泉到過堂，等睇話案情嚴重需要還押

721判暴動又咁q耐

邊撚個官審 屌你唔撚俾保釋既 個閪官一定要制裁

唔比保釋機會好微
都唔係嚴重

紅官喪心病狂 + 埋班賤種律政屍

推一推

不過純粹黑人憎，想拉佢出氣

暴動都有得保，呢d點會無，又唔係汽油彈

好明顯啦，唔係想入罪係想報復搞鳩佢地

本身呀勇都食緊好多單鳩告

根本睇人黎排快期

上面咁熟既

無
之前個d一單都無提堂

鄭念慈上次咪判呀勇罪成社服令
今次如果罪成就應該要坐幾個月，因為犯過

近期呀勇昇華被捕師？

好似拉密左咁

上法院網都有得睇啦

如果唔申請保釋會點

如果玩唔申請保釋 可能又激起一波制裁

暴動放火俾唔俾保會睇埋控方拎到咩證據出黎，唔一定關嚴重程度事

梗係申
唔申審得黎都坐完

罪行嚴重性都關
坐幾個月既罪唔比保都坐完

推

老屈 道具組準備好未

但係今次先真係比人提堂

仲有網媒記者

🔴#突發提堂🔴

🔴今 午🔴

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥陳,熙熙直撃網媒記者 #新案件（#0721元朗）
👤許智峯立法會議員 #新案件（#0706屯門）

-
提提大家下午 14:30 庭仲有以下：
• 區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
• 九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
• 觀 塘 裁 判 法 院 6 樓 8 庭
• 沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
• 粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
• 粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
詳情請看［是日聲援表］

真 仲留係度做咩

係有關，但事實上好多單暴動都會俾保

走，又話法案任人過

除非斷正，係咪無得保？

暴動有得保=機會不大？

肯定又老屈牙勇啦 西九要人

屌你老母死黑警曱

斷正睇犯咩罪，加個官判斷

如果控方現階段拎唔到咩有力證據出黎，咁製造爆炸品案都有可能保到
例如之前話收埋啲原料係補習社啲精靈球個單

拉得咁格硬黎又告得咁急
擺明有order搞鳩佢兩個啦

有力證據：佢有出現係西鐵站

因為私人檢控囉

嚟啦嚟啦
反正都亂

等睇全世界
黃之鋒嘅工作到來

呢d就冇人救

邊個官審?

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個係比人爆門果個？

老妨同不誠實取用電腦就係因為私人檢控告番佢轉頭